放假一個人係屋企真係可以一句野都唔同人講

whatsapp同微信呢啲都慣左打字 好憎錄音
一到放假 屋企又冇人 就好似去左荒島咁

call g 返屋企享用

叫完番黎又要換床單又剩 咪盞搞自己

捧住嚟屌咪得囉